！！！ 袁爸912直播，講咗一樣嘢解通咗民主左派=支共 ！！！

以下為樓豬時序整理 :

07:24 十二手足
16:18 美國華人支持以法滅共 & 攬炒華爾街支共
24:48 支共已全世界滲透宗教西藏
29:45 繼續追擊 加入臨立會 = 投共
35:40 袁爸與現在美支關係 *必聽
44:28 開戰時刻
48:06 香港人與美國
55:25 美國奇遇雜談 &Trump &Pompeo *必聽

⇩正題⇩

袁爸輕輕講到西藏已經被接管，

換言之 即是達賴就是支共用來做"民主"馬騮戲嘅棋子

咁當日 大左膠Lady GaGa同達賴握手，

然後由佢今年主辦 "全球吹奏世衛大音樂會直播"，

就正正是 支共×民主左派 的命運共同體罪證

然後Biden講 : 當選後將會見達賴喇嘛

=民主左派做任何事都要先得支共批准。

Hollywood/ NBA/ 反TRUMP媒體/ 反TRUMP民主黨/ BLM/ ......

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

推

創作力量和幻想會嚇你一跳

其實一早都知
小罵大幫忙
尤其字眼堅持用阿爺，中央
根本奶共都暈
好多人唔講太多只因唔想破壞團結

睇完就算，無需要標籤人係創作幻想

而且連自己意見都唔講出嚟俾大家睇

China Democrazy

Btw

我一直講嘅民主左派 係美國Radical Left

而香港民主派別 : 入臨立會 = 投共

睇完場某賽事結果不滿，然後拋低句: 癡撚線！就撕飛離開！

Trump政府都廢事理你，

在支共制度內聲援受迫害人士

陳光誠都撐共和黨

你就應該知道揀邊個啦

陸續開始有時事台post正評美國民主黨

民主黨應該認為自己可以永遠騎住中共,從而利用中國搵$,至於受中共壓迫嘅人就當睇唔到,最多收批去美國當贖罪劵

唔係呀嘛有冇咁多呀

佢地應該有人開始醒覺，

但係騎虎難下，又親手引發全國反Trump

陰啲陰啲帶風向反Trump

我就buy賣兩邊呀

但係又唔係一定要撐民主黨

*咁撐

但之前有講過「阿爺」呢個稱呼本身係喺老一輩嘅貶義詞 嗰個巴打仲鬧得好惡 話大家係咪冇試過同老人家相處

有冇提及trump選情如何

哼

上連登post

Trump救斯諾登 就係有晒準備要公開民主黨黑歷史&棱鏡計劃內容

跟得唔係好貼
trump打算救斯諾登咩？
唔係之前傳特赦佢 但最後都唔係斯諾登

8月放風
2個月時間處理交接
11月前(大選前)應該就會有料爆出黎

明白曬

期待

都係果句，歐盟轉哂軚，全部突然硬哂，仲要大巴車落王毅度果隻，完全冇俾面，我相信佢地收哂風，有d重要野發生緊，只係民間未知。

收編咗達賴中共一早打咗飛機啦，達賴仲洗宣布唔輪迴？

唔好當支共係白癡，

西藏係用嚟表達俾全世界睇，

"中國有宗教自由" "同西方民主左派deal嘅橋樑"

Btw
下世注定係支那人，達賴都唔敢死啦大佬

push

你知唔知唔一定要係中國境內輪迴，佢下世做鬼佬都得，投胎做三個唔同人都仲得 反正揀轉世靈童係佢啲人。如果土共真係收編達賴，直頭瓦解藏獨，習近平再上一格神枱喎

袁爸巴都feel到日落又停咗

只要西藏一日仲係中國一部分，

下一任達賴喇嘛必定係支那人

支那夠話南海係固有領土啦，你quote 支那無意思

南海點同西藏比？

支共嘅滲透 ， 袁爸已經講得好清楚

達賴本身係建制黎架,佢流亡還流亡,從未真正鼓動國際關注西藏傳統人權, 更煌論反共。
宗教人士-國民黨-民主黨-左膠-和理非-BLM-BIDEN-支共, 全部都係蛇鼠一窩

感激袁爸

咁有可能中共係佢自願/假 開放既時間已經準備好全球戰略

達賴都係戲子係咪傻能左
人地幾十年冇返過去兼講明唔轉世都同共產黨對著幹, 9up真係易

感激袁爸法案

推...

袁爸叫人學Watch Dogs: Legion抗爭

郭文騙

Binc

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去睇下電郵內文，希望對推動香港民主有幫助

袁容

蘋果新聞真係偏左派民主黨

Lady China

某KOL

""" 透過社交媒體發動資訊戰，挑撥社會兩派矛盾，造成「群眾鬥群眾」 """

～對準政權～

黑暗第二天

黑暗星期五

大遊行

左媒五毛PR

為咗下一代嘅未來，
絕對要堵截支共社會主義滲透美國

支支支支

三傻

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

梗係得

反袁遲早要還

每日一推

今晚直頭話鳩泛民係共產黨嘅friend

環保少女

袁爸走得太前，而且太遠

有時啲comment對阿弓博士都幾唔客氣啲廢佬學識留comment就鬆毛鬆翼

反侵真係因人廢言

1212遊行直播

《借位share》

呢個Page係一班喺加拿大嘅香港人，
希望透過呢page向世界揭示共產黨嘅所作所為，將文宣打入國際
個Page喺加拿大搵左啲受共產黨脅迫嘅人士進行訪問，
拍成紀錄片，做中英對照，
希望透過受害人第一身嘅分享嚟喚醒世界對共產黨嘅警覺

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page
Facebook:
Twitter: @ManifestoRights
Instagram: @human_rights_manifesto

//我相信中國可以改變，但是前題是共產黨他們需要下台，中國才可以改變//
//不會因為說你恐懼共產黨，你逃避共產黨，你就不會受到他的迫害//
//我們都是共產黨的受害者，挺身而出，反抗中共，靠你自己//

香港人加油！

哼

左派一黨專政

袁生成日講講下哭咗出嚟

聖誕平安

元旦開台

新年快樂

身體健康

仲有出post 架 9upper

同大豆一齊輸左啦